越嬲越冷靜？唔好開殺戒？會扣分？不了！

已經開始步出防守期
香港人漸漸進入反擊期
2個月以來
黑警點殘暴都好
市民都司空見慣咁樣 工照返舞照跳
勇武就比人一阻再阻
一副好似係動漫入面捱打嘅男主角樣子
但到最後都係冇一個絕對嘅力量救香港

所以香港人自己要成為絕對嘅力量

法治已經盪然無存
黑警凌駕法律 有目共睹
所以我地每一個人都要化身成執法者
所以我地要盡快成立臨時國會
所以我地要以成立臨時政府為目標！

以下落嚟
祭司將繼續護航 而各技能樹組成小隊
開始反擊
麻包袋 癱瘓機場 有好多嘢要做

各位可唔可以應承我 勇武技能樹做咩都好
大家都唔會阻止 唔會割席？
要記住
只有團結我地先有出路

推翻暴力政權 方可以光復香港
改革獨裁制度 稱之為時代革命

推

唔推唔得啦

過街老鼠 起碼要死一隻
尋日啲畜狗被還拖 都唔多識反應

放心，永不割席，小心加油

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

對香港有愛
先會不齒黑警作為
更會為受傷嘅義士感到憤怒

我地要用呢個憤怒化為革命嘅力量！

臨時政府可以點組成 有無多啲具體方案

推 一個都不能少
叫放人冇用 人多個陣就要盡快圍攏 搶人

推 革命係唯一出路

核彈都唔撚割啊

核彈都唔割
雖然有核彈個陣香港已經獨立咗

推 要比其他人知道
香港人反擊戰要上映喇

全力反擊

不割

核彈都唔割

以眼還眼 全面升級

push

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

以眼還眼 十倍奉還
佢地斷我地一隻手 我地斷返佢十隻
殺我地一條命...

爆炸都唔割

根本法律唔會制裁到爆人眼，打人頭，近距離開槍嘅畜牲，要公義就要靠自己

人人都係文宣組！文宣圖集中post

現時法律保障嘅係政權
要保障人民 只好自己立法

永不割席

推推推

721

唔可以再等！
中聯辦機器一定開到盡 淋熄頭火
接放學就由今晚開始

反對殺人 但唔排除黑警派臥底殺自己友

萬一有示威者打死左冒充香港警察嘅大陸公安，警隊裏面將會整死一個警員互換身份交差！當然冇辦法知道訊息真實性,(fact check 唔到，sorly）若果係真嘅話，你哋警察都人人自危啦，講真唔使示威者殺左一個公安先啦，警隊自己殺死幾個同袍屈示威又得啫！警嫂你放心玩啦，玩完你老公都死撚埋無人追硏你！

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

推 要用憤怒同仇恨推動力量

有咩?
想睇片 (記得幫義士打格)